利物浦！反勝！

香港人！反抗！

香港人 聽日我要見到呢啲！

消防比狗郁 消防唔救火點算

玩完喇

軒達臣個種廢

好過沙高

沙高成日靠害